# Комплект поставки системы

Ниже указаны компоненты, которые передаються клиенту при покупке системы:
* исходный код системы;
* инструкция по развёртыванию системы;
* документация пользователя;
* docker-образы с системой:
    - при наличии возможности на сервере, где будет распологаться система, подключения к сети интернет ссылок на приватный репозиторий;
    - при отсутствии интернета на сервере, сами docker-образы в виде файлов.
* ``docker-compose.yml`` - файл, который хранит все настройки docker-контейнеров. В зависимсоти от наличия или отсутсвия выхода в сеть Интернет на сервере клиента - разные файлы.